﻿** USEFUL FOR LITHUANIANS ONLY **

Widget'as tele2 klientams su informacija apie mokamą sumą ir sunaudotą 2G/3G interneto duomenų kiekį.
Informacija atnaujinama paspaudus ant widget'o
Duomenys imami iš http://m.manotele2.lt

DĖMESIO!
Veikia tik kai internetu naudojamais per mobilų ryšį(2G/3G), t.y. su wifi NEveikia
Netinka P I L D Y K klientams
Tai NĖRA tele2 produktas

Raktiniai žodžiai: sąskaita, lietuva, lietuviškas, lithuanian, lithuania, tele2, wele2